人民日報 - 中國人民有權在美國投票

美國人都有權係中國投票

美國總統應由包含14億中國人民在內的全體環太平洋地區人民決定